屯門地鐵激戰 港人vs南亞人！

香港人，好樣的！屯門地鐵激戰 港人vs南亞人！

據說是南亞人調戲香港女生，一幫香港男士挺身而出，於是發生激烈拳戰！
香港人，好樣的！路見不平，熱心助人的精神值得讚！

光頭叔叔

坐左一年監？

舊聞

係型呀 不過好耐喇wo

光頭呀叔

wow

睇返都好撚爽

之前睇好似係另一個角度 不過都好正 一拳一句屌你老滷

好想打埋一份

old new is
仲有唔係幫女 wo 好似

召喚ust南亞仔
南亞人都有好人

屌你老尾南亞狗

睇幾多次都咁爽

廢老 廢中都有出頭天

好耐啦喎

回帶

屌你老母閪，屌你老母閪，屌你老母閪。

啊仔唔好打啦

咩年代既片 清到

好熱血

阿差真係唯一低劣過支那人既種族

雖然回帶，但睇咁多次都覺得好正

好記得光頭阿叔個下追擊，打到應一應

香港人真係好racist

唔係尖沙咀咩

呢條片唔夠正
有另外一個角度先正

打佢老母

第5秒個拳睇幾多次都係咁HIGH

啲女人好撚阻訂
男人打交唔好插手
分分鐘比你搞到走唔到位比人反cup

我記得好似話廢中果邊好似係警犬黎？

屯門地鐵

好樣的?
你幾時落黎
正當香港人邊會用
我對你身份好懷疑

坐左幾耐

係咪好似有gif

哇屌啦星
個白頭佬真係好撚柒勁
拳拳打面

最後見到個白色衫呀叔扯個賤種蝻落地真係好撚爽

香港人幾時團結一齊打鳩南亞黑鬼白鬼

型撚到

wow 我竟然冇睇過 可能冇日日上連登

屯門有地鐵啫係平行時空啦

Chinese kung fu

件光頭有mike zambidis影子

諗起個GIF真係

諗左好耐屯門邊到有地鐵

係啲南亞閪飲醉酒發酒癲，唔關啲女事

蝻幾時絕種

咩年代嘅片 咁撚濛

好乜樣呀

阿叔每拳都充滿熱血激情

old news is so exciting
ps希望串岩

屌你老味，屌你老味，屌你老味
笑撚死

睇完好爽好熱血 條片蒙過打左格仔既三仔片

4個南亞仔負皮

休班警犬定退休警犬呀?

痛撚快

休班警

光頭阿叔係老消防
八鄉啲教頭
出名惡死

豹子頭林沖

香港d後生同一情況會點

拎電話行到老遠拍片

冇廢青你地邊有片睇

wow but